老一輩香港人其實好撚垃圾

一朝早搭𨋢死逼爛逼
搭巴士火車地鐵 廢老廢中打尖掗身位
有位坐 想坐低 個陣就一鳩野攝落去 坐埋個位
好啦唔撚搭港鐵 賜座男咁撚樣 個袋就擺係個位度 霸撚住個位 叫佢借借 又戴住撚個耳塞扮聽唔到
有著數就屈撚到盡 蝕底小小就發撚哂癲
點撚解呢d垃圾仲係香港生存到

佢地咪又係覺得你垃圾

佢地識嘅嘢我地識
我地識嘅嘢佢地扮識
新舊總有交接 就係唔明老一輩仲係咁撚守舊 唔接受新事物 新嘢佢地又唔撚去學 係都要用舊個套噠落黎 明明已經有更好嘅方法

仲要好撚老屎忽咁講 我做左咁多年都係咁 唔會有錯
咁右呢DLLM

香港人係垃圾
廢人屌後生
80至90後又屌廢老同00後
00後又覺得大過佢都係垃圾

係舊香港發跡嘅 都唔係香港人 唔係香港出世
李嘉誠 李兆基 鄭裕彤 三個都係大陸落黎

但最想離開香港嘅 係你地班香港出世嘅
真諷刺 講到自己好愛港

香港人自私 貪心
老一輩做到出哂面 夠厚面皮

我愛港 唔係因為佢係香港
係因為以前留低嘅文化 情懷
但係而家嘅政府根本就唔在乎我地
甚至想拆走以前淨落嘅文物黎起嘢
淨係識奶共嘅香港唔係以前我長大嘅香港
就咁拎早餐今昔對比 起碼早餐都唔似而家又貴又小啦
一個餐肉飯都可以賣到40蚊50蚊
人工跟唔上通脹
仲邊有心機留係香港

最鍾意貪小便宜
就你個嘢壞咗為例啦 自己人睇睇自己人咪好笑囉
人睇翻我地係柒㗎

黃金年代既人知識水平唔洗點高 都可以搵到第一桶金
去到97就含家產 一路跌 香港人接手翻香港有邊一日好過
一日衰過一日 貧者愈貧 富者愈富 自己人食鳩自己人

有冇諗過點解連香港出世既人都咁想離開香港？

重點係你就咪撚屌人地有錢人唔係香港出世 人地貢獻多過你 我地新一代 貢獻過咩？一味想走 香港唔香港出世都好 都一鳩樣

關你點解想走差事？

留名等人話我五毛

點解有人係香港出世都唔想為香港貢獻而想去其他地方？貪得意？好威？型D?

所以在佢地心目中，現今呢代人唔得囉。在佢地果代乜都唔x 識，只係拼命做，咁就可以改善到生活了。 現在呢代人乜都識，但係都係勉強可以生活到......
所以有啲人睇唔起年輕一代未就係咁嘅原因
（雖然我不同意呢種睇法）

幾時有一個錯覺係 香港人接手翻香港

我咪廢中之一lo

但我都有幫人心態

讓座雖然唔係老奉

但都比下回應呀

彭定康>董健華

自己人睇都唔覺好笑，係柒，係羞恥

香港比左d咩我 要我貢獻返佢？令一個國家既人無歸屬感唔係政府既錯？屌你老母 耶撚啊？無私奉獻？

Agger 我地冇貢獻過咩 日日翻工做到成隻狗咁
稅又交撚左 佢地個輩又做過d咩 穿膠花？ 問條女攞錢做生意？ 付出咩撚野 生不逢時 有撚用啊
佢地發達嘅原因就係聯同政府 揸乾我地辛苦賺翻黎個雞水
成街都係大集團 求撚其鳩up幾樣都講到幾間出黎
我地根本就努力賺錢比佢地 有撚用啊 班撚樣就月薪50 又唔洗交稅 呢個世界公平咩

Agger樓樓上

唔好誤會 我係話所有華人都係垃圾